【工會係唯一希望】 學生都可以幫手協力成立你果行既工會

你可能問，學生又未做野，關工會乜野事？
諗下你係大學學既都係理論野多
入到去在職人士既圈子
對於行業既待遇同實際做既野都有更多認識

有行內人network﹐一定比起冇network好
何況而家build up既，就係未來我地可以享受到既工會制度，我諗唔到唔幫手既理由

工會列表：

政府兩大春袋 = 工會 + 黃色經濟圈

入工會，組隊打大佬
【工會大全】
⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB
-----------------------------------------------------------------
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

推番
真係諗唔到有乜野理由唔幫手

推

推 !!!

黑警死全家
黑警老婆生ET
黑警OT老婆3P
黑警OT老婆10P

推呀屌